44位Youtuber宣布5/8罷工！

大J哥哥你好型啊

唔再笑大丁了

竟然有屎萊姆 達狗
但係無rock哥 bob叔 笑波子

蕭生呢

佢出現會燈咗成個罷工行動

最重要老闆唔扣人工。

達狗又借D2出左黎

rock哥真英雄 元朗個日走得太前

可能傷咗修養緊
所以接唔到大J嘅call

佢地可能唔知大丁吹雞？

其實佢地應該每人拍一小段呼籲罷工
砌埋一條片, 好似果啲咩 "你睇緊既係ROADSHOW" 咁既片
各自放係自己CHANNEL
咁先係促成件事

唔會啦
入面好多YouTuber係靠人民幣搵食

點數都係43加隻狗

應該唔係同一個圈子無玩開姐

達狗咪扮啦

應該係
伍大師都無

Rose Ma

咁我好均真既
你有合約在身就唔強迫佢, 我唔點名, 自己知算
今日既香港, 我估大家都有唔同程度既犧牲,
其實我覺得, 有好多人覺得自己係一個普通既人, 點樣先幫到個運動呢, 好多人會因為唔知做到咩而愧疚
YOUTUBER唔同, 係一個自由既公眾人物, 佢地做到既絕對比普通人既多

屎都有？
不了

原諒牙達了

好似係啱channel搞

入面有幾多個youtuber真係有關心件事？

有個話一直關注囉

Mihk一直以黎，
一個story都冇share過有間返送中呀，
由6月到依家都冇呀

反而其他係呢個list冇份，
但真係出聲出力既人呢？
屌，佢地班垃圾搞YouTube分化。

份聲明有d無謂
真正有發聲個d唔係度
有部分拎光環既就係度

隻狗罷工定冇工開

咪係囉。。。
當觀眾傻架？

Youtuber一日放下工作就當支持
幾多個人仔照收，照吃喝玩樂？

覺今是而昨非
只要依家肯開名企出黎 大家都應該支持

有個一直有關注

零製作係唔係話UC系高達係狗係公廁個個4眼仔??

光復元朗前一日舊屎
仲叫緊人去電競音樂節

我眼見入面得10個左右一直關注

好多一直關心,日日出聲都唔係個表到

寫個名落去好易
我希望佢地身體力行
利用下自己既影響力去做下文宣都好丫

屌那星 講還講 crop咗佢個屎樣呀唔該
你擺舊屎出嚟 大家點食飯呀

個idea幾好
同佢地講？

係
個表只係埋堆個班係呢個時間拎下光環
唔係反佢地,不過大家都要多D支持唔係個表ge youtuber

on9，youtuber工作既時候根本唔係度"工作"
佢地5/8當日咪一樣計緊view賺錢
on99

達哥

（728如是）

以為自己睇緊動物post

無端端有隻黑猩猩

大師直接去咗發夢 使鬼罷工

Rock哥 Bob叔 笑波子呢？
好多無出聲純粹係舊屎啲朋友喎

唔反迖了

我記得有一次大j話Kzee同埋屎萊姆
有一個係人渣
今次兩個都係度

盲屌真係on9，唔理佢咪得囉

【遍地開花】 號召醫學生以其名義 參與罷工罷課集會

有攞光環之嫌

唔識佢地
冇睇開佢地, 你聯絡到佢地可以建議下

bob叔應該冇得罷 佢都唔洗返

屎萊姆 達狗 呢兩條垃圾

真係垃圾到形容唔到

有得諗！不過要班大youtuber肯先得，如果大家都肯我願意幫手剪

成份野無代表性 得大J一個合格

fb inbox左大j

好野, 有CATGIRL 睇

達哥算唔算表態?

依家認仲有得救

出黎食人血饅頭了...賤過仆街
班youtuber搵埋大陸咁多錢
不過眾籌比義士安家費或者打官司仲好

唔准笑
百貨應百客呀

唔算，佢要回應左五大訴求先算

晒9氣 出聲撐5/8單次性活動有撚用 得幾個叫做有出聲

何必咬住人唔放

Push,成件事差好遠
佢地拍youtube都唔會就咁放張圖

好似無乜人提電競音樂節.....

sorry 借位一用

多聽不同聲音，這裡較少五毛評論，大陸也有正常人

李鵬發喪情況異常，可知中共元老對一緊迫大事的態度？不合作的威力

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

有冇男人eeetv？

Bob叔成尻日唔出片，你根本分唔到佢係咪罷緊工

罷收租一日！

圖裡面有好多不良youtuber

bob叔、ming仔、笑波子、rock哥都無份。

搞型像工程啊？

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

做咩唔加埋bomba入去。。。
人地走得好前 罷左兩年

咁都有得抽

呢個list本身都拎黎比人抽啦
除左幾位一直走得前嘅，成班黎拎光環
唔爭在啦

推到比youtuber睇到

巴打你個名有啲熟口熟面
有開youtube gaming channel ?

Push

Youtuber罷工
笑咗

蚊型youtuber不過身份唔重要，最緊要做到野

即係點？

schedule 段片後一日出？

分化？

pish

不解釋

(8月5號三罷)打 工 撚 同 我 立 即 入 嚟

狗改不了食屎 同達哥一樣

Utuber 正職係？

應該唔係同一個圈子

真 食屎狗

咁我發夢嗰陣都見過成隊MIHK有岀嚟遊行嘅

因為佢地唔可以罷香港人呢份工

笑皮子就收皮啦

Rock 哥仲大修緊

佢之前都幾本土
拍片鬧東涌班大陸人

佢都唔係日日出片 拍片又係為興趣 可以話加佢名都無力啦

小薯茄 童童 高質到

知唔知點解冇JFFT，都冇工返點罷工啫

bob叔立場明顯到仆街
唔洗加名啦，大家心照

大家原諒迖未？

我宜家出街見到警察就驚。

我前度為咗上街，同屋企人鬧翻，差啲被父母趕出街。

有個朋友，平時見面唔多，交流唔多。然後有日我收到消息，話佢被人拉咗。

有個觀眾睇咗我直播一年，佢保釋嗰晚，入直播度開咪，講自己點樣被人拉，邊講邊喊，喊到收唔到聲。

近來我真係好攰，行行下街，沖緊涼，食緊飯，都會無端端流眼淚。

然後我去動漫節，啲人話俾我知，達哥喺後台喊到收唔到，因為嗰日可能係佢最後一場活動。

跟住又有朋友同我講，示威當日佢哋喺屋企睇直播，佢地涼住冷氣，話自己睇到好嬲。

我屌你啦達哥！

其實我唔憎達哥，我係嬲同失望。

而且唔止對達哥，我係對住好多香港人嬲，亦對你地好失望！

我宜家屌曬你地所有人呀！

自由有代價架！

當大家都肯一齊去分擔，個代價就會變得可以承受。

但係，當社會上只有一小撮人肯出嚟，個代價就會顯得無比沈重。

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

尤其是啲男人，屌你老母，啲婦孺都行得前過你地呀仆街！

仲有達哥，你以為得你有包袱呀？你咁多觀眾睇你，估下嗰四十幾人入面有冇你觀眾呀？你覺得佢地又有冇包袱？

我係引戰狗呀！但我唔覺得屌你兩句就會Shife Focus，如果一個KOL講兩句，啲人就唔記得遊行，咁政府應該出糧俾我維穩啦！

Shift Focus呢啲藉口，講出嚟，你自己都唔信啦！

屌你老母！

香港人已經輸唔起喇，如果再唔係街上見，咁我地最後惟有獄中再見。

ming仔算數吧

youtuber

原來bob叔唔知道

Bob叔都唔埋佢地堆既
有睇開都知rock哥 bob叔咩料啦 洗撚靠埋佢地堆表態咩
笑波子就收皮啦 無人識佢啊

屌🖕🏿呢條虐狗仆街收皮喇
對自己養嘅狗咁閪，又唔見佢夠薑出去撚狗？

波子哥哥都係本土

見到佢地真人有去遊行算唔算？
Btw 有成員冇去遊行

D beauty youtuber 呢？emi wong 去佐邊？

mingjai真係好失望，仲為佢本書騎騎笑出po。唔知本書係咪三中商出版社幫佢出。

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

書展見到佢搞新書簽名

冇西多士

証明一班有黑歷史臭史嘅youtuber搞擇光環行動，除咗 「啱」同「哩Show」

其實youtuber喺點罷工？唔開台？

youtuber點分罷定唔罷工.......分分鐘平時都唔係日日做野

emi wong就算吧啦
離L晒地

同埋除咗大J

720/721書展嗰幾日不停sell自己本書同出廣告po。然後前727/28飛番加拿大。
其實2018年起佢拍嘅片同出嘅po已經變得好商業味，要數呢兩年佢自己想拍而出嘅片，可能雙手數得晒。

大J好多臭史喎，仲好多

bob叔ig出左po話會擺埋正職 佢話唔知有呢件事

呢幾個月佢好勇武，企最前面
佢同達狗都變咗

呢啲呀？

一早冇認過自己係香港人了
based in Hong Kong 咋

youtube8罷唔罷工都一樣啫

唔知笑波子哥哥啦
但係淨番嗰兩個已經立場鮮明啦
一個開live屌9政府 去遊行 一個直頭出埋元朗俾人打
所以佢哋根本唔洗出聲啦

除左大J Arhosunny Creamy
呢度有邊個叫真正有利用到自己影響力
去為香港做少少野

唔洗下下出前線丫
做大做小都得架

剩係放replay連精華都唔剪既都想叫自己做youtuber?

唔夠rock哥、伍公子咁前

仲有，大J借記者身份做水抱去前線，相比吓同時期出片嘅sunny拍得出對企示威者呢邊而上前線。我覺得係出自真心，唔洗借記者身份囉。 又唔blur畫面內容。高下立見

你話大J？
佢轉型好耐啦，唔係以遊戲為主要
主要channel都唔會post game
佢d vlog嘅剪接好高汁

各自爬山

屎垃圾罷黎把撚咩
d片低質到無論
重要le段時間次次都up吃喝玩樂野

扮乜撚野姐垃圾

达狗？

達狗躝啦DLLMCH

佢啲VLOG我認為唔算高汁
高汁過佢嘅VLOG大有人在

思覺老師呢？

同埋sunny好多次都有去 只係冇拍片 元朗個次佢係行街先冇gear拍片 俾人睇到黑警無差別攻擊市民 但而家好似冇拍片就冇去咁 好似rock哥呢D俾人打到咁 就冇人理

為錢乜都可以出賣，老婆中毒血病都可以拍片講，個仔未滿月就出賣咗個樣。為日後賺奶粉錢做準備。
屎嫂話出賣佢自己三圍數字，我就駁佢一句，你就嚟恨錢恨到連個閪都要出賣嚟拍片。

佢登多兩鑊中共當幫忙啦屌

英國脫歐就叫人關心時事 香港有事就聲都唔敢出

真係好撚僧屎來母

伍公子咁落力都無

佢啱啱又繼續呃錢喇
根本就係死性不改
成日都唔願意去講多兩句關於抗爭運動
今日出完個post攞光環
繼續賣廣告呃觀眾

我當時就直接問過佢呢個香港問題，佢本人回答我香港政治無乜野好講。其實當時已經有死者少女父母開咗記者會，林奠開始就用呢個籍口推逃犯送中嘅初期。
反而已經唔關香港事嘅英國脫歐佢就拍咗兩集去講，但最好笑係第一條脫歐片話佢會之後一集講佢對脫歐睇法時，其實佢無拍到佢本人對脫歐睇法。

唔通佢係兩條片當中隱喻咗佢本人睇法？ 但我睇唔出 佢食晒言。

連自己婚莎相都去兩個國家拍兩次，佢都已經過緊佢廣告生活

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

根本佢所謂罷工就係呃光環
完全0成本

終日吃喝玩樂
陣間又出post講到自己幾委屈 無人明白佢
收皮啦垃圾

係唔係收埋曬所有youtube片先

香港YouTuber, 給你們一個like!

kisaGGG有工返架咩
又唔見有柒可盈

公道啲講bob 叔唔係全職youtuber
個署唔關佢事？

馬田呢

小花

達寇收皮啦

list入面有幾個唔該收皮啦 咪諗住洗底

佢加拿大人 黎香港搵食咋

馬田

g持

龍心呢

含淚G持達哥

馬田係好人嚟

元朗果日都有去

馬田心照啦，同路人

個日唔出片就當係？
要出嚟集會呀

老老實實，早排catgirl 都係拍片撐「反送中」，我對佢有改觀。但今次5/8 罷工 catgirl 又唔加入埋，唔知係咪我嘅改觀其實只係對佢有過高期望。

佢出現會燈左85罷工活動
叫佢幫中共講幾句好說話好過

係香港發跡，連少少關心香港時政都唔可以講？ 就走講隔半個地球遠嘅時事。咁佢唔講佢家鄉同中國當時嘅關係？當時有晚晚周同中國境內加拿大人被拉被控告…都好熱門

啱啊，佢地出片有用過罷

既然大J 都叫大家唔好再理有咩人都參與 就唔好再話達狗 果d 喇
大人不記小人過

呢次擺明係有臭史嘅人洗底活動、以外嘅youtuber完全唔會埋堆

馬田呢?

bob叔一定係最有錢既youtuber

不過ming仔有係ig講過反送中
同去遊行

果個拓哥都枉為後生仔

半點無講

睇佢用中國國旗就知

有晚係煲底撞到佢自己一個人坐係度呀

竟然？

反達撚真係難服侍

令人作嘔

所以我而家真係對佢好反感 最憎呢啲移民咗回流返黎揾食，但又對呢個社會唔關心嘅仆街
至於嗰啲回流撐政府撚，覺得香港點死都唔關佢事，反正可以隨時走嘅仆街，我祝佢空難死 (唔係講Ming仔，佢應該唔係咁賤)

達哥出黎博乜？？？返去奶共啦

youtuber又無工會

掛一漏萬唔出奇

bob叔

要訂閱曬佢哋

沒佢地係因為唔係同屎兄同一公司/同一圈子，其他佢地可以自己各自罷工，唔洗聯合出一個咁的聲明，邊個真切關心，邊個借事抽水，好明顯

emi wrong G黎

蔡嘉欣呢

達哥係YouTuber 咩？人哋係streamer 嚟咋喎

youtuber罷工 真係得淡笑，打少日機

有心支持係好嘅（雖然有d想攞光環）
分化撚 無用撚 你好

屎乜鳩成日想做youtube一哥
搞乜搞物

但而家我諗都唔洗講

都無影響力

不嬲都同香港人啱 channel

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

日日開台果陣講兩句/默衰一分鐘都唔肯，
達朝滅亡根本無開工就搞罷工，真係識玩

我諗佢地成員入面除咗個個方面怪
其他人都有表過態
方面怪

你知我知 大家都知 最緊要大家心水清

我都有見到，但一樣還一樣，都係個句，自己個channel 咁有影響力，應該要更加多宣傳香港發生緊既事。

push

推

咪係囉
然後依家係到攞光環

達狗收皮啦，根本無job做

舊屎都係狗
42

其實 點 Cook Guide 馬田一直都有反送中
佢615 出左條冇標題嘅黑白片拍現場
唔知有冇人講佢

聲明當中有絕大部份既youtuber都係呃光環
成個抗爭運動
莫講話拍片
連ig story都冇分享多幾個
就出post呃光環
Mihk, boris, 達哥呢d係最唔配架！

Creamy 一直ig story 都有share好多抗爭資訊
仲屌搞d中立撚、藍絲

但身處於平行時空既EG
就只係諗自己部賺錢既公仔機

EG都係有份係今日份聯署到
但佢從來係IG/Youtube係極小講香港抗爭既野
佢既story好多都係佢部公仔機點點點

然後同日
舊屎繼續係ig story賣廣告呃錢

真心好撚反感班呃光環既YouTuber

大J吹雞？真唔真啊
佢話過屎狗係人渣黎點會叫埋佢

好似係kzee唔係屎
不過kzee都係名單入面

我都係咁話，借光環洗底活動一個。
聲明裡面嘅youtuber好多都有個臭史黑歷史嘅人

冇知一問，除左大j, sunny,rock哥，重有邊嗰有上場。

同埋伍公子

Bob, dim cook guy , 伍大師

明白